日本d廢老都幾無禮貌

正話上機前Check機票，
有幾個亞洲廢老(有啊伯啊嬸)捐黎捐去打尖，
原本以為係大陸人或者香港廢老，點知講日文既
最撚柒既係，打完把鬼婆鬼佬尖，
到真係Check passport 既時候，個staff先話班友排錯隊
之後一個日本啊伯就捐返欄杆出去，
其餘幾個啊嬸竟然逆方向行出去,搞到成班人塞住阻

見到我後面班鬼婆同鬼佬不停望住幾條日本廢老恥笑定點，
真係好丟架

廢老無分國界的

上個月去北九州都比日本廢老打左幾次尖
同香港果d 無撚分別

都幾
尤其是男人